# Eurojackpot Zahlen Generator

Generiert mögliche Kombinationen anhand von Statistiken der bereits gezogenen Zahlen. Es ermittelt Zahlen Kombinationen aus den bereits gezogenen zahlen und zählt, wie oft diese vorgekommen sind. Anschließend wird die durchschnittliche Summe der bereits gezogenen zahlen ermittelt und nur zahlen generiert die in der Summe die Durchschnittssumme +- 10 ergeben. Kombinationen, die bereits gezogen wurden, werden nicht verwendet. Am Ende werden maximal 10 allerdings meisten 8 - 9 zufällige Kombinationen ausgegeben wobei dort jede Zahl nur einmal vorkommt.